想換電話 samsung A70 定s10 好

邊部抵玩d?

正常用 得閒打下機 睇下片

同問

一部高階一部中階老細

s10e

s10啦，中階啲spec幾勁都好，一定特登整渣啲

大陸貼牌嘅…S10e都好過晒中階機

A70只係屏幕大（但只FHD），同核電之外，無乜好過S10

S10 for sure

Iphone

咁如果s10/s10plus同s10e呢？

S10
A80 更好.

夠budget梗係直上S10+

s10plus

s10plus>s10e>s10

呢個人又評測得幾好喎

用左A70, 唔錯電好夠用。 反應快，用落好爽

拍唔拍得住ray ma?

核電都已經好吸引

申：用緊部A8+一年，早上100%出門返工，電話全日上連登/chrome扮工，下晝6點收工28%

我之前係度貼過

我部A70由朝早8點幾充到96%左右，到夜晚差唔多7點。 中途開屏幕6小時50幾分。 仲有67%電。

不過有5個鐘左右係睇小說。

一黎你新電又大成千，二黎用唔同app都有直接影響

btw 鏡頭如何

三鏡頭有唔同功能玩下，如果之前用開單鏡會好新鮮。 不過無防手震，上網睇D人都話一般質素。 我自己就比較遲鈍，唔識點睇為之好質素，但我覺得影相好唔好睇，8成以上係睇揸相機嗰個人既技巧。

S10 d whatsapp sticker變左jpg儲存係gallery點搞